好想玩返d史詩式即時戰略game

類似rise of nations, empire earth果d，點解宜家無曬呢d game

RTS 其實都幾難搞
睇下最近halo wars2 幾垃圾
DOW3 又怪
黎緊其實仲有8隻RTS 會出
但二戰占左一半